[真音樂] IU出演《柳熙烈的寫生簿》400期重大特輯...見證十年不變

2日晚，IU出演的音樂訪談類節目《柳熙烈的寫生簿》400期特輯正式播出。IU身穿白色連衣長裙外搭莊重黑色西裝優雅亮相，帶來了《Dear Moon》、《雪人》、《夜信》三首個人熱門歌曲，並榮獲了寫生簿“最佳成長獎”。

因為行程超級繁忙而提前三個月預約了本期節目的出演邀請，作為今年上半年繁忙工作的句點。柳熙烈為IU頒發“最佳成長獎”，9年間獨自茁壯成長，成為了優秀的音樂人，使見證你初始的我們十分幸福，特授予此獎。

在這樣慢節奏的節目裡，聽著IU關於音樂和生活的故事，感受治愈的力量！

iu最多鏡頭

仙女wor